一個月6gb 夠唔夠？

前提屋企同公司都有wifi

去旅行6日都用晒 仲要好少睇片

聽收音機都無哂

咁你檢討下你去旅行係咪玩得太多手機
利申:會打機睇片但好少會爆5gb

聽一個鐘大約10mb，你成個月每日24個鐘長開？

6GB真係唔夠
正常1星期就6GB

夠西咩 咩年代依家 你老味 睇過蘋果動每日都無尻哂啦

唔睇片既應該都夠用，我一個都係唔駛2G.

轉無限啦, 一個月閒閒地40GB以上

巴打有冇統計過
商台或港台 app
聽一個鐘大約用幾數據

好撚貴

用黎REMOTE PS4
3日淨係REMOTE個APP用左8GB

即係可以用手機玩PS4

自己夠唔夠用 就問你自己啦
連登仔撚知咩

屋企、公司有wifi的話
夠架啦

夠用一日

5GB唔夠
10GB就用唔晒

3HK 最新月費計劃優惠資訊
優惠期有限，絕無欺騙成分，假一賠十
歡迎客戶Whatsapp查詢

聯絡Whatsapp:64243844

$146 全程21Mbps無憂數據任用！！！

$78 5G FUP 無憂數據任用！！！

3月最新優惠資訊欄

#####無後顧之憂的極速享受######
最新推出21Mbps無憂數據組合

$146 包4G網絡制式 升級21Mbps真無限上網優惠
實收月費 $146，每月不受Fup限制，數據都係速度全程21Mbps一直使用

1.最新“中港澳”三地月費計劃 全新4.5G全速優惠

渣打信用卡送多1GB中港澳再送coupon

指定月費計劃可免費使用3地Chat數據

（Whatsapp，Wechat免費任用體驗）

指定4.5G月費計劃可免費額外享受每月使用中港澳2GB數據

4.5G任用真無限pair up最新優惠價$228！任用！每月送2GB中港澳

4.5G 全速300Mbps

$138 6GB數據

$198 8GB+2GB每個月中港澳Data

$228 13GB+2GB每個月中港澳Data

$288 無憂數據+2GB每個月中港澳Data

最新特惠月費詳情

4G網絡制式 21Mbps 月費如下：

$78 5GB

$98 6GB

$118 7GB

最新Family plan 4G制式21m speed分享計劃

$156 10gb 4G制式21Mbps 最高2張sim share

$234 15gb 4G制式21Mbps 最高3張sim share

最新特別學生仔月費，適合各大學院學生

$116 6Gb 全速

$146 9Gb 全速

$293 全速無限

28間指定院校學生優惠

無論校園學生或者係校園職工教師都可參與

最新4.5G全速Join Plan淨機價出機優惠

iPhone X 64/256gb
$7888/8988

iPhone 8 64/256gb
$5488/6688

iPhone 8Plus 64/256gb
$6288/7488

whatsapp:64243844

你夠，我不夠

公司無wifi 6gb 唔夠兩星期就用晒